佩洛西：「一國兩制」已死 一定會採取更強硬措施制裁中國

美國眾議院周三 (1/7) 一致通過制裁中國的《香港自治法 (Hong Kong Autonomy Act) 》法案，回應日前通過並生效的《港區國安法》。

眾議院議長佩洛西 (Nancy Pelosi) 發表聲明，形容中國通過「港區國安法」是懦弱 (cowardly) 的行為，標誌香港的「一國兩制」已死，所有愛自由的人都應該譴責這條惡法（horrific law）。香港自治法案可制裁參與實施港區國安法的中國官員、警察，以及懲罰和有關官員有業務往來的銀行。

thank you

Real captain Nancy

理直自然氣壯

幾時實行

要等大豆侵簽

問大豆侵

禁運石油喇，好似二戰時對付日本咁

廢侵死撚左?

Thank You Speaker Pelosi.

俄佬會賣比佢

Mr. President, what are you waiting for??

有警察份喎
不過都係d大粒要驚啫

到時可能俄佬會賣200蚊一桶

咩叫大豆侵

快啦 香港頂唔順啦

佢日日都ff trade deal

崑崙銀行

Pelosi mama

快啲啦

仲撚到錢買豆咩

希望落重手少少, 皆因可以預見到哩一次好可能會係美國因香港事件對中共嘅最後一波制裁, 以後人走哂, 抗爭又停哂, 就再冇乜好理由

起碼限制或者禁止美國企業對制裁名單提供服務先啦

快d啦

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

取消US-HK Policy Act

鎖鳩支那國

俄佬？

你睇下印度單嘢先啦

快撚d好唔好

因為仲想喺份執行唔到的Trade Deal賣更多豆而被嘲笑為大豆侵嘅無撚用美國總統Donald Trump

次次都要靠國會夾實, 上次仲自爆唔制裁新疆官員係為左Trade Deal
唔係Bolton出書夾佢, 新疆條bill隨時拖到deadline先簽

無咁容易就算伊拉克沙特個d停到
支那仲有契哥伊朗同委內瑞拉

因trump

簽無問題
但賣晒d 大豆先實行
joke

到時契哥會200蚊一桶賣
伊朗同委內瑞拉要靠海運，美國海軍一樣可以截停曬

鬥黃大會正式開始

等緊種大豆嘅redneck選票

Push

差大豆

bean

當年韓戰都制裁過支那
至少要辣過當年先叫有用

大豆侵 做野未呀， 民主黨屌下佢啦

支那本身糧食都唔夠
係咪都要買
大豆侵用大豆玩貿易戰真係

英國佬咁廢都開始郁手，侵侵仲等咩?

我有批大豆好靚喎，岩就打e個電話啦